青衣創近一年半高位,夾屋855萬高價易手

青衣近70宗成交創近一年半以來單月高位 夾屋宏福花園海景2房以近8個月高價易手

二手交投持續升溫
單月高位
同類高價易手
8個月以來高位

二手交投持續升溫，青衣區本月成交迫近70宗，為自2019年4月以來單月高位，新近易手的夾屋宏福花園2房海景戶，更以近8個月以來同類高價易手。利嘉閣地產皇牌屋苑青衣灝景灣一行高級分區市務經理彭錦添表示，青衣區本月暫錄69宗成交，可望打破2019年4月71宗單月成交高位，而新近成交的夾屋宏福花園2座中層C室，實用面積598平方呎，2房，以855萬高價易手。 前臨青衣公園再享藍巴勒海景，同樣造價也可選擇區內私人屋苑的細單位，但景觀、實用程度不及上述單位，造價為同類單位近8個月以來高位，實用呎價14298元。

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

一大堆新高/高價成交
你拉得幾多個post 呀？

你自己都知紙錢日日都貶值
長期做淡友，肯定輸到化灰

老屈淡友，得搭地契

追擊假新聞AA樓主
班長程咬金你走開啦